- Erzeugung der SQLlite DB muss einmalig erfolgen und kann danach auskommentiert werden.
- Status und Info-Endpoints zum Testen mit GET-Aufruf
- Wetter-Endpoint liefert mit GET die Einträge in der DB,
    mit POST werden neue Werte eingetragen, welche als JSON im Body übertragen werden,
    mit DELETE können alle Werte aus der DB entfernt werden
- Für POST und DELETE ist die Authentifizierung über einen statischen API-Key notwendig.
    Dieser muss als 'key' im Header hinterlegt sein.

- Anfragen können per Postman-Tool getestet werden.

- Der MQTT-publisher generiert Zufallswerte und published auf dem R058/wetter_test Topic
- Der MQTT-subscriber empfängt auf dem gleichen Topic und schreibt die Werte über
    POST-Request in die API

- Auf der index.html Seite kann man sich die aktuell eingetragenen Werte aus der DB
    zeigen lassen, über einen einfachen GET